帶號轉台 求介紹plan

用緊中國聯通 11月完約 想帶號轉台

請出招or留tg

推

自留左 請出招

同求！

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou

tg我可以出HKBN plan，有回贈